{"gating_info": null, "viewer_can_reshare": true, "display_resources": [{"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/b7859ba3510b77141257ae9b9e098381/5DEF18BD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/31709246_167124107258166_7544304643212312576_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 640, "config_height": 463}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ee1eda386eee334cf9f2e27ee81ed378/5DD790BD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/31709246_167124107258166_7544304643212312576_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 750, "config_height": 543}, {"src": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/fb61507a6862b3df784d0aa7fe2887a2/5DE8E858/t51.2885-15/e35/31709246_167124107258166_7544304643212312576_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "config_width": 1080, "config_height": 782}], "viewer_in_photo_of_you": false, "viewer_has_saved_to_collection": false, "viewer_has_saved": false, "owner": {"username": "andy.fitfab", "is_unpublished": false, "requested_by_viewer": false, "followed_by_viewer": false, "has_blocked_viewer": false, "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/34fdcb29105e38fe3af63d48a7da8311/5E159AB0/t51.2885-19/s150x150/66788233_499012980853448_6459411456319291392_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "full_name": "Fit & Fabulous | Fitness blog\ud83c\udfc3", "blocked_by_viewer": false, "is_verified": false, "id": "3127634754", "is_private": false}, "viewer_has_liked": false, "id": "1773416623626294135", "should_log_client_event": false, "edge_media_preview_like": {"count": 454, "edges": []}, "edge_media_to_tagged_user": {"edges": [{"node": {"y": 0.9808061, "x": 0.65742034, "user": {"username": "ann.turkova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/bcf4c6482d5ce97db325cc531c95d0a7/5DCAF54B/t51.2885-19/s150x150/56653068_526350291102329_2619564845195853824_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2155201874", "full_name": "Anna Turkov\u00e1"}}}]}, "dimensions": {"width": 1080, "height": 782}, "__typename": "GraphImage", "location": null, "shortcode": "BiccQXyBJN3", "is_ad": false, "caption_is_edited": false, "edge_media_to_parent_comment": {"count": 28, "page_info": {"end_cursor": "QVFETGlKWEp6X3dING5Hb3VMWU5BUzdiTDRXWFNSZk5Ba1BVYlRtQXV6WFBJNnMyN3pYc00zRVFxRWVIelN5QjdfT19XRDFMS29IQXRFSFFYRHlIY2duOA==", "has_next_page": true}, "edges": [{"node": {"text": "Libi se mi kdyz foti portrety jak krasne zachyti detaily a oci \ud83d\ude0a", "created_at": 1525629167, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 3}, "owner": {"username": "agnesjoudy", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/2194930a03e936f55bf8deb997c34e06/5DDFC5A8/t51.2885-19/s150x150/65797271_2384389258506730_4647648466791563264_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1506031040"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17935611478074351"}}, {"node": {"text": "L\u00edb\u00ed se mi, \u017ee zachycuje p\u0159irozenou kr\u00e1su.. \u017e\u00e1dn\u00e9 vrstvy makeupu, k\u0159e\u010dovit\u00e9 p\u00f3zy, markantn\u00ed retu\u0161e... Z fotek tak n\u011bjak s\u00e1l\u00e1 klid a radost :) Ur\u010dit\u011b by se mi od Ani\u010dky l\u00edbily n\u011bjak\u00e9 portr\u00e9ty v p\u0159\u00edrod\u011b :) \ud83c\udf33", "created_at": 1525629253, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "terezas.terezas", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7ffaf610b658897abcb9757529a552b1/5DE209AF/t51.2885-19/s150x150/37838084_2217317684964433_6505921476779048960_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5823267303"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17927815957125701"}}, {"node": {"text": "V\u0161echny jsou jednoduch\u00e9 a dokonal\u00e9. Ka\u017ed\u00e1 fotka je neskute\u010dn\u011b osobit\u00e1...jako kdyby cht\u011bla \u0159\u00edct n\u011bjak\u00fd p\u0159\u00edb\u011bh \ud83d\udcf8\u2600\ufe0f", "created_at": 1525629433, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "ivuse_mei", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f7736a05e67ea556c5dc32a5fb627222/5DCBAF92/t51.2885-19/s150x150/34873545_243200076265050_3394470068875165696_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "287396855"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17942330554010138"}}, {"node": {"text": "Jsou p\u011bkn\u00fd\ud83d\udc4c. Takov\u00fd autentick\u00fd a pravdiv\u00fd. Je na nich vid\u011bt ta skute\u010dnost, hloubka, nejdou jen po povrchu.", "created_at": 1525629563, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "foxartprincess", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/93eec94ab8b2ff1ad5d79cd51ed430ec/5DCD5DCE/t51.2885-19/s150x150/15043771_1804827646454092_691009544427405312_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4191417414"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17942943295015576"}}, {"node": {"text": "Na fotk\u00e1ch od Ani\u010dky mi p\u0159ijde, \u017ee je v\u017edy zachycena ta jedine\u010dn\u00e1 kr\u00e1sa ka\u017ed\u00e9ho z model\u016f. Je vid\u011bt, \u017ee si d\u00e1v\u00e1 z\u00e1le\u017eet na tom, aby se lid\u00e9 na fotk\u00e1ch poznali a mysl\u00edm, \u017ee se j\u00ed to da\u0159\u00ed, \u017ee jsou fotky opravdu obrazem vnit\u0159n\u00ed kr\u00e1sy. R\u00e1da bych m\u011bla takov\u00e9 fotky, t\u0159eba n\u011bkde z prosv\u011btlen\u00e9ho lesa paprsky, n\u011bjak\u00e9 p\u0159irozen\u00e9 fotky splynut\u00ed s p\u0159\u00edrodou. B\u00fdt prost\u011b na chvilku lesn\u00ed v\u00edlou.. \ud83c\udf43", "created_at": 1525630405, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 3}, "owner": {"username": "_ka.atia_", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/6d3f54845df1e0f1a800acac53c6b0b4/5DDBCAA8/t51.2885-19/s150x150/13707446_1556052051371099_121251957_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3615539850"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17918030635188462"}}, {"node": {"text": "Fotky jsou jedine\u010dn\u00e9 a kr\u00e1sn\u00e9. Je vid\u011bt, \u017ee Ani\u010dka vid\u00ed sv\u011bt n\u00e1dhern\u00fdm zp\u016fsobem a to d\u00edky n\u00ed m\u016f\u017eeme vid\u011bt i my \ud83d\ude0a. P\u0159\u00e1la bych si m\u00edt p\u0159esn\u011b takov\u00e9 fotky jako p\u0159ipomenut\u00ed, co v\u0161e jsem v posledn\u00edm roce zvl\u00e1dla \ud83d\ude0a a jak jsem na sebe hrd\u00e1 \ud83d\ude0a.", "created_at": 1525632592, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 3}, "owner": {"username": "brittatereza", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/f23b152763993bc09bf92e45d5252e5f/5DD43EE7/t51.2885-19/s150x150/59680007_2243341529314229_6413630704126525440_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5820190176"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17945127589009315"}}, {"node": {"text": "Na fotk\u00e1ch se mi l\u00edb\u00ed,\u017ee lid\u00e9,kter\u00e9 jsou na nich vyfocen\u00ed vypadaj\u00ed p\u0159irozen\u011b. \u017d\u00e1dn\u00e1 tuna rtenek a mejkapu a st\u00ednu..prost\u011b jen p\u0159irozen\u00e1 kr\u00e1sa. Proto\u017ee v\u0161ichni jsme p\u0159irozen\u011b krasni. Jen j\u00e1 bych svoji kr\u00e1su tak\u00e9 cht\u011bla vid\u011bt na fotk\u00e1ch,jako d\u011bl\u00e1 Ani\u010dka:).", "created_at": 1525634619, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "petamajerova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/271d272f15d87d082e71e9f1f5502f4c/5DE08B4E/t51.2885-19/s150x150/16110656_1902347013332125_2681838001222320128_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4453817238"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17870499037236528"}}, {"node": {"text": "Proto\u017ee jsou lidsk\u00fd \ud83d\ude0a", "created_at": 1525634649, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "iva.horejsi", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/eec4d1128eff4b94a0b22cc5d0b778e4/5DD5F132/t51.2885-19/s150x150/14374456_1789453404672024_4017143857534730240_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "244689028"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17916568576144924"}}, {"node": {"text": "Jedn\u00edm slovem: barvy. Nev\u00edm, jestli je to z\u00e1m\u011br, ale vid\u00edm v tom Wese Andersona \ud83d\ude01 ta \u017elut\u00e1, to je prost\u011b ono. L\u00edbila by se mi fotka ve stylu \u017divot pod vodou, nejl\u00edp v modr\u00e9m neopr\u00e9nu a s \u010derven\u00fdm kulichem \ud83d\udc1f\u2764\ud83d\udc3a", "created_at": 1525635457, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "marfuska.frost", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/80ef8d6b3f6a1a340f60695d0b64ff76/5DD93DA4/t51.2885-19/s150x150/26185296_929425820557331_5527928737393278976_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5388492873"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17910608929170348"}}, {"node": {"text": "Barvy,barvy a zase barvy....nadherne,surove,ve sve vlastni podstate...Anicka umi krasne vystihnout to,co je na lidech(krajine,stavbach,prirode) to dominantni a zaroven \"tak nejak obycejne\"Z nedostatku umi udelat prednost.Nemuzu se na ty fotky vynadivat!!!Jednim dechem NADHERA\u2764", "created_at": 1525642794, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "batikovak", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/c75a6f561727190ac75ed3ebeb13ab64/5DD1DB60/t51.2885-19/s150x150/62519674_2881314748607324_8163788422222184448_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "330248518"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17885208862207492"}}, {"node": {"text": "Kazda fotka ma svuj p\u0159\u00edb\u011bh, nebo vyjad\u0159uje emoci - tato pani FOTOGAFKA to jak vidmo velmi umi a ma cit pro fotografii a ne jen nejake ty cvaky... z fotek vyza\u0159uje v\u00e1\u0161e\u0148 protoze nez\u00e1le\u017e\u00ed jen na objektu, ale hlavne na tom, kdo za objektivem at uz stoji, lezi nebo sedi ci dela jine dalsi krkolomne pozice, aby byl spokojen se svym v\u00fdsledkem. pani fotografka opravdu umi \ud83d\udc4d fotky jsou famozni :) fotky by se mi l\u00edbily jak\u00e9koli :)", "created_at": 1525649119, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "cacorka83", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/5302f15baa46c2da26d9cc55f2901d78/5DCEC715/t51.2885-19/s150x150/61712198_306009910284923_6003006799559524352_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "5608807189"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17924363134081567"}}, {"node": {"text": "Anicky fotky jsou kompozicne zajimave,ciste a velmi prirozene. Vystihuji skutecnou podstatu focene.", "created_at": 1525667072, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "ditulleta", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/46e82c01c9baca5b77bf91f49a1a4f85/5E14B527/t51.2885-19/11378457_936814966371510_847629819_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1912946056"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17942693044045242"}}, {"node": {"text": "Jee, to je hrozne super soutez, protoze s Andy bychom si moc praly, aby nam nekdo nafotil spolecny fotky na blog, protoze jsme to doted delaly samospousti a to neni nic moc. A kdyz chcem zlepsit ten design, coz fakt planujem uz nejakou dobu, chce to novy supr cupr fotky a v Anicku bych mela maximalni duveru \u2764\ufe0f\ud83d\ude01 V.", "created_at": 1525677896, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "nehladu", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8fc61a1ece97a9e5e1fca9b5d15764a2/5DE8A867/t51.2885-19/s150x150/43657121_2227379260851139_8649764633189548032_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "798610707"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17918145697138021"}}, {"node": {"text": "Anicka umi u kazdeho zvyraznit to, co ho dela jinym a krasnym :)) Mam tolik napadu na fotky, ze bych to asi nechala na spontannim rozhodnuti. A nebo po domluve s Anickou :))", "created_at": 1525680034, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "gabuxik", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/4591e97a644be10826f49e465a33a4a4/5DD46C1B/t51.2885-19/s150x150/43985858_644841535914204_2638764689038770176_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "273040335"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17928766249123731"}}, {"node": {"text": "Ani\u010dky fotky, \u2764\ufe0fna nic si nehrajou. A\u0165 u\u017e zachyt\u00ed \u010dlov\u011bka nebo p\u0159\u00edrodu, fotky maj\u00ed svou du\u0161i. Vyzdvihuje v\u0161echno takov\u00e9 jak\u00e9 je, up\u0159\u00edmn\u011b, citliv\u011b a kr\u00e1sn\u011b. Spolupracovat s Ani\u010dkou by pro m\u011b byla \u010dest \ud83d\ude0a", "created_at": 1525685700, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "paulinekorb", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/79ab099f945a68c2c41ff178a85e396b/5DDD85B2/t51.2885-19/s150x150/35378581_241617366614762_5380322148927668224_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "653425671"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17942425837035719"}}, {"node": {"text": "Ani\u010dka m\u00e1 n\u00e1dhern\u00e9 fotky - n\u011bkter\u00e9 stylizovan\u00e9, jin\u00e9 tak n\u011bjak oby\u010dejn\u011b kr\u00e1sn\u00e9, v\u0161echny v\u0161ak p\u016fsob\u00ed p\u0159irozen\u011b. L\u00edbilo by se mi podve\u010dern\u00ed focen\u00ed n\u011bkde v lese, kde se potk\u00e1v\u00e1 st\u00edn a slune\u010dn\u00ed paprsky, a to s p\u0159\u00edtelem a na\u0161\u00edm ro\u010dn\u00edm synem", "created_at": 1525698754, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "katerina_miksovska", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/8994b9e5bb5de5eed32d7d9207e3b8ee/5DD44A3F/t51.2885-19/s150x150/28158275_2013986998630786_5936101370980466688_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "261265435"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17844340093265630"}}, {"node": {"text": "Obdivujem v\u00e1s obe. Ani\u010dka a jej fotky s\u00fa ako pohladenie na du\u0161i  a hra svetla \ud83c\udf1e na jej fotk\u00e1ch \ud83d\udcf8vie vystihnu\u00fa\u0165 ten jeden jedin\u00fd neopakovate\u013en\u00fd moment. A Andy je \u010dlovek ktor\u00fd bude ma\u0165 raz pri poslednom s\u00fade tam hore otvoren\u00e9 dvere do neba za to, \u017ee men\u00ed \u013eu\u010fom \u017eivoty, tak ako mne. Tie\u017e milujem fotenie, ale som len samouk. Nie som prof\u00edk ako Ani\u010dka. Ke\u010f\u017ee m\u00e1m \u0161\u0165astie v l\u00e1ske, a m\u00e1m zdrav\u00fa rodinu, \u010do je pre m\u0148a najviac  asi preto som nikdy ni\u010d nevyhrala \ud83d\ude02 Vopred sa te\u0161\u00edm na skvel\u00fa fotku s v\u00ed\u0165azom. Ja preto\u017ee som vodny \u017eivel by som ur\u010dite volila fotku pri jauere, v jazere, \u010di odraz vo vode at\u010f....", "created_at": 1525726988, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "mima.malikova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/ddaafadc7897339b03e14de870e7f04d/5DCC9016/t51.2885-19/s150x150/43107687_2382723981743344_2775407561732521984_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2260357452"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17866525711246556"}}, {"node": {"text": "Za m\u011b ur\u010dit\u011b barvami, kompozic\u00ed a v mnoha p\u0159\u00edpadech i n\u00e1padem. Pak samoz\u0159ejm\u011b i spoluprac\u00ed s projektem #zanormalniholky \u2764\ufe0f a t\u00edm \u017ee kdo um\u00ed fotit je pro m\u011b \u00fa\u017easn\u011b \u0161ikovnej \u010dlov\u011bk \ud83d\ude0a a nav\u00edc nach\u00e1z\u00ed \u010das kdy bychom se m\u011bli fotit jako rodinka (ka\u017ed\u00fd rok chci alespo\u0148 p\u00e1r fotek rodinn\u00fdch a\u0165 m\u00e1m ve st\u00e1\u0159\u00ed co prohl\u00ed\u017eet \ud83d\ude0d) A nejv\u00edc se mi l\u00edb\u00ed fotka o ozn\u00e1men\u00ed nov\u00e9 ambassadorky Ag\u00e1ty - ta fotka je n\u00e1dhern\u00e1 a m\u00e1 s\u00edlu \ud83d\ude0a", "created_at": 1525758026, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "kr.is.ty.nka", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/4c5fdcb826bad5e57c80c29f0a1dacd9/5DCCD20D/t51.2885-19/s150x150/12552266_1039323572786478_1124654232_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "2542222615"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17943931963046609"}}, {"node": {"text": "P\u0159irozenost podtr\u017eena kontrastem barev \u2764 podle m\u011b je t\u011b\u017ek\u00fd fotit lidi tak, aby vypadali na fotce hezky a p\u0159irozen\u011b. M\u011b t\u0159eba nikdy nikdo v \u017eivot\u011b nevyfotil tak, abych se za fotku nestyd\u011bla\ud83d\ude04 mo\u017en\u00e1 je to mnou, mo\u017en\u00e1 je to fotografem \ud83d\udc7eTak\u017ee by Ani\u010dka m\u011bla p\u0159ijmout v\u00fdzvu a vyfotit m\u011b kr\u00e1snou a p\u0159irozenou, proto\u017ee to se nepoda\u0159ilo ani m\u00e1m\u011b, kdy\u017e jsem byla je\u0161t\u011b v pl\u00edn\u00e1ch. \ud83d\ude04", "created_at": 1525776389, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "pavla_na_ha", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/51aed5d9f55cc8a298d8e68ba2647141/5DCE247A/t51.2885-19/s150x150/15056607_1229125553776696_4098891739606024192_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "285621627"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17915942509193482"}}, {"node": {"text": "Libi se mi to svetlo. Libi se mi, ze me kazda dalsi fotka donuti se na ni poradne zadivat a nedovoli mi prejit hned k dalsi. Libi se mi, ze kdyz se na Anicky fotky koukam, ze se musim usmat. Hodne se mi libi jak foti. Mela bych rada fotky svoji dcery", "created_at": 1526584632, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "johana.vankova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/7737141c2ef92ea4a2f353fe3f521637/5DCF961C/t51.2885-19/10832273_412051075628187_2098274451_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1743133479"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17868560407244958"}}, {"node": {"text": "Ahoj Andy a Ani\u010dko\ud83d\ude4b\u2600\ufe0f Fotky od @ann.turkova m\u011b b\u0159inkly do oka ned\u00e1vno.. \ud83d\ude09 Jsou hezky t\u00f3n v t\u00f3nu - jako dob\u0159e ud\u011blan\u00fd mel\u00edr,  s\u00e1l\u00e1 z nich klid - na tom m\u00edst\u011b prost\u011b chcete b\u00fdt - takov\u00fd Landbrotalaug \ud83d\ude09.. a hlavn\u011b, nejsou p\u0159efiltrovan\u00e9 a bez n\u011bjak\u00fdch p\u00f3z.. \ud83d\ude09 Radost se kochat \ud83d\udc4c\ud83d\ude09 \u00fapln\u011b nejv\u00edc happy - jak dva grepy - bych byla za jakoukoli fotku od Ani\u010dky.. S t\u00edm m\u00fdm Kedlubem (dcera Ema) m\u00e1me bambilion self\u00ed\u010dek, ehm, a fotku princeznovskou \u017e\u00e1dnou.. A ani s t\u00edm m\u00fdm princem vlastn\u011b \ud83d\ude48\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0fFurt v pohybu\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83e\udd38 \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0fTak\u017ee asi tak holky\ud83d\ude09 M\u011bjte kr\u00e1sn\u00fd den\u2600\ufe0f", "created_at": 1526619366, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "j.lunakova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/1a30d92d7edd61e70e00a89d925d6a24/5E148A74/t51.2885-19/s150x150/66447638_324134608466967_822026671388360704_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "4157627813"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17917443592144709"}}, {"node": {"text": "Cim se mi nejvic libi? jsou proste krasny! \ud83d\ude04 a na krasne veci se hezky kouka! A cim mi prijdou vyjimecny? Vetsina fotografu co sleduji maji sice krasne fotky, ale v jistem ohledu trochu monotonni. Nekdo foti jen portret, nekdo lesy, nekdo chaty, nekdo je ma s nadechem do zelena druhy do modra.. ale Anicka ma od vseho neco a to se mi u ni libi \ud83d\ude0a", "created_at": 1526639219, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "mvaci", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/597b83af67e3cc58953d59ed2c148528/5DC9EF80/t51.2885-19/s150x150/17267455_1863516197262281_470519985173692416_a.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "230539779"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17945577508048272"}}, {"node": {"text": "L\u00edb\u00ed se mi, proto\u017ee vyza\u0159uj\u00ed n\u011bco v\u00edc, je na nich vid\u011bt lidsk\u00e1 kr\u00e1sa a ka\u017ed\u00e1 fotka vyza\u0159uje ty spr\u00e1vn\u00e9 emoce \u263a\ufe0f Moc by se mi l\u00edbily n\u011bjak\u00e9 emotivn\u00ed fotky s m\u00fdm p\u0159\u00edtelem \u263a\ufe0f", "created_at": 1526642379, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "aneta_valachova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/da690d14ddcdb157c50cff5772c8a4f8/5DDDEFC3/t51.2885-19/s150x150/60608055_372342777014680_3680274136396988416_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1228953165"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17938081414072542"}}, {"node": {"text": "Kdy\u017e jsem p\u0159em\u00fd\u0161lela, jak zabojovat o focen\u00ed, moje dcerka hodila par\u00e1dn\u00ed \u0161avli a pokusila se strhnout \u017ealuzie. \ud83d\ude04\ud83d\udc4c A o tom to je, zachytit re\u00e1ln\u011b a p\u0159irozen\u011b n\u00e1\u0161 spole\u010dn\u00fd \u017eivot. Cht\u011bla bych fotku, kter\u00e1 zachyt\u00ed pocity a zanech\u00e1 \"n\u011bco\" napo\u0159\u00e1d. Proto\u017ee p\u0159esn\u011b tak na m\u011b p\u016fsob\u00ed Ani\u010dky tvorba. Ty fotky d\u00fdchaj\u00ed \u017eivotem. \ud83d\ude0a", "created_at": 1526643457, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "martina_balakova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9891198a737d2b46b7607692e6d3f17f/5DDBD197/t51.2885-19/s150x150/44465600_731576583881760_5949533992867856384_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3662849580"}, "viewer_has_liked": false, "edge_threaded_comments": {"count": 0, "page_info": {"end_cursor": null, "has_next_page": false}, "edges": []}, "id": "17929649932125751"}}]}, "media_preview": "ACoeoSHz5MIApc9B/n86tWUMbERyIG3Zw3Pbt157UumQ5zKevRf6n+lNhUt5ZwzKGckDPbHPHPftUXu7Is1Dp1v/AHB+Z/xqNtOt/wC7+pq7G+UBPcd6az1F/MCGGBIF2oMA81zjSEEj0Nb80+wD3PT271zLv8x+p/nVwYmdLbAIoQDgCqljcKgVTjcSwBP1Bx+P9KdDIcf57g1h8kdcbTxUwKkdXLKI1LMQn+90/MVjXGqEDEZUnucEgfTOM/lUM91JPEIjgAEEn1x0ql5OK0aW9iLskNw5ByS+7ru6cZxj0xmofw/WpFGeBxj8qYQaYj//2Q==", "taken_at_timestamp": 1525627757, "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "M\u00e1m pro v\u00e1s sout\u011b\u017e o focen\u00ed s \u00fa\u017easnou fotografkou @ann.turkova - mimojin\u00e9 autorkou t\u00e9hle fotky.\ud83d\ude0d Je to pra\u017ea\u010dka, jen tak pro info, tak\u017ee focen\u00ed bude v Praze. \ud83c\udf89\ud83c\udf89 Jak se sout\u011b\u017e\u00ed:\n1. Lajknout profil @ann.turkova \u270c\n2. Sem pod fotku napsat do koment\u00e1\u0159e, \u010d\u00edm se v\u00e1m Ani\u010dky fotky l\u00edb\u00ed (pokud\ud83d\ude02) a jak\u00e9 by se v\u00e1m od n\u00ed l\u00edbily nejv\u00edc.\ud83d\ude0a \ud83c\udf88\ud83c\udf88 Sout\u011b\u017e\u00ed se do ned\u011ble 20.kv\u011btna 22:00 a s Ani\u010dkou pak vybereme jednoho v\u00edt\u011bze! Meze se nekladou! Poj\u010fte n\u00e1s koment\u00e1\u0159em zaujmout!\ud83d\ude04\ud83d\ude09"}}]}, "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZGE3ZTYwYWQ4MDZhNGQwMDhmNzQ5MDdjYjQzZTQwMjcxNzczNDE2NjIzNjI2Mjk0MTM1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9", "has_ranked_comments": false, "display_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/fb61507a6862b3df784d0aa7fe2887a2/5DE8E858/t51.2885-15/e35/31709246_167124107258166_7544304643212312576_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "edge_web_media_to_related_media": {"edges": []}, "edge_media_preview_comment": {"count": 28, "edges": [{"node": {"text": "L\u00edb\u00ed se mi, proto\u017ee vyza\u0159uj\u00ed n\u011bco v\u00edc, je na nich vid\u011bt lidsk\u00e1 kr\u00e1sa a ka\u017ed\u00e1 fotka vyza\u0159uje ty spr\u00e1vn\u00e9 emoce \u263a\ufe0f Moc by se mi l\u00edbily n\u011bjak\u00e9 emotivn\u00ed fotky s m\u00fdm p\u0159\u00edtelem \u263a\ufe0f", "created_at": 1526642379, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "aneta_valachova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/da690d14ddcdb157c50cff5772c8a4f8/5DDDEFC3/t51.2885-19/s150x150/60608055_372342777014680_3680274136396988416_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "1228953165"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17938081414072542"}}, {"node": {"text": "Kdy\u017e jsem p\u0159em\u00fd\u0161lela, jak zabojovat o focen\u00ed, moje dcerka hodila par\u00e1dn\u00ed \u0161avli a pokusila se strhnout \u017ealuzie. \ud83d\ude04\ud83d\udc4c A o tom to je, zachytit re\u00e1ln\u011b a p\u0159irozen\u011b n\u00e1\u0161 spole\u010dn\u00fd \u017eivot. Cht\u011bla bych fotku, kter\u00e1 zachyt\u00ed pocity a zanech\u00e1 \"n\u011bco\" napo\u0159\u00e1d. Proto\u017ee p\u0159esn\u011b tak na m\u011b p\u016fsob\u00ed Ani\u010dky tvorba. Ty fotky d\u00fdchaj\u00ed \u017eivotem. \ud83d\ude0a", "created_at": 1526643457, "did_report_as_spam": false, "edge_liked_by": {"count": 2}, "owner": {"username": "martina_balakova", "profile_pic_url": "https://scontent-lax3-1.cdninstagram.com/vp/9891198a737d2b46b7607692e6d3f17f/5DDBD197/t51.2885-19/s150x150/44465600_731576583881760_5949533992867856384_n.jpg?_nc_ht=scontent-lax3-1.cdninstagram.com", "is_verified": false, "id": "3662849580"}, "viewer_has_liked": false, "id": "17929649932125751"}}]}, "comments_disabled": false, "edge_media_to_sponsor_user": {"edges": []}, "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person", "is_video": false}